地區遊行係扶次 文宣先係戰場！

地區遊行係用黎保持地區溫度
話比人知 香港人有幾多反政府
保持選舉優勢

而家最主要係登報
內容要令中國尷尬
試針對而下幾點 ：

1）一帶一路 賄絡第三國家
2) 人權
3）世貿承諾
4）香港承諾
5）政委家屬情況

擒賊先擒王 要幫手開多D火頭先 ！

no comment

推 ！

推